立山黑布

有無人12月去立山黑布

唔識字？

12月封山，去乜

乜撚嘢立山黑布呀柒頭
立山黑部吓話